［1423］三點！但而家空晒喎

唔似ready

推

啲人走晒

好空呀！

快啲返黎

快

人呢

手足

返黎

急

[文宣組求散播] 聲明

屌又係鳩吹